營運 定 運營？

邊個先係支那語？

乜撚嘢運營
混凝土就有

咩叫運營？
求教

運営係日文
兩個都唔係支語
有班人成日玩日文電話驚 但係又唔識分開用語既人撈亂咗